有冇玩緊cmb嘅巴絲（240）其實沉船又有乜好怕喎

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

好慢

Up water

Lm

其實岩岩MATCH到一個人，打完招呼之後，第一句應該講D咩?

我HI左佢...
佢未覆我...

你又岩...但多數第一句應該點開頭好
KICK左係度

問佢點睇罷免韓國瑜

要係無話題既前提開TOPIC傾計
我真係完全新手黎

問佢食唔食番餐放題賀一賀

然而對方答 上網

食餐飯都濕晒...

覺唔覺啲人問「冇拍拖咩」勁奇怪

係男仔

未見過牙2？
btw已驗證，多拉a夢真係有對long legs

我真毒

靜咗我屌

諗起手指.......
頂唔順啲有肚腩既男仔。。。。

男人係咁 個個都係仆街

帳號->更改帳號資料

痴撚線 今日26個有18個肥過部坦克車
點Like得落手

點解要咁對我先雖然我唔係靚仔

關你咩事打情罵俏唔得？

請

jm9

講事實

有柳爺做人證 我渠頭黎

手機響鈴 真毒留名

where is teeth two

人生第一次咁 平時果啲好高質

平叔好撚靚仔

扮乜繼續吹

我唔講大話

柒頭

你好靚

its a match！！！

我真係唔講大話做乜要做我

咁你係靚呀嘛

屌講真話都被人串
我走了

痴撚線 讚下講真話都唔得

我可以作證

十大男神之首 HI

你俾人恰點解要我地走

我都可以

真，我可以作證

我走咗好多絲打會傷心

巴打都會

你人格破產

想娶

我咁撚柒配唔上你

有男神list未想跟大佬們學嘢

張list得1行
1. 投胎

想睇紅人榜

2. 牙2

關你撚事咩 躝啦

我以後唔留言了

有問題想問
如果宜家account on hold 緊
之前like左嘅人 會吾會係suggestions 到見到？

早排down左cmb黎玩 聽講date apps黎講個定位係比較認真D?

我認真覆 覆得長都被人block屌！
Btw cmb係同類叫做好啲㗎啦

樣子出錯

13上discover一定好靚女

你含撚啦

收聲啦波台=on9

通常呢D Case, 轉左去whatsapp都係唔會覆

隊隊都咬就得
隊隊都屌佢地死黑哨狗就可以

你課左金? 點知俾人已讀?

仲有.. 不讀不回

有like back？

除咗呢？邊個絲打咁幸福

180個個都係架啦

認真呢

第一次留言 講真cmb真係會識到？

垃圾cmb 唔知搞乜9登入唔到
係咁error

你地可能變左係連登識

會識到個人同你傾幾句咁囉

我拍左太多年拖 對上9年 而家唔識撩女仔

係咪每日得26次？

勸大家唔好logout睇下有冇食msg，試過入唔返，嚇死，隔左陣先入得返

我都係做尖點解無女

痴線的 男仔好難 中間樣都唔得

唔明

睇到都無用 又唔係靚仔

睇下你要求咩質素姐

諗多左了

更新完就咁 所以好幾個月冇得玩

其實男仔真係無權選擇

唔會喎.....都有得揀下

可能我太正經

我諗係咪換為每日推26個 但係好多睇中既都要比豆

問答大會

@投胎叫你呀

快手推到41啦 我要做樓主

推

`

serach到都要比bean先傾到？